今晚跑馬地應該唔會有TG

今晚去跑馬地一帶玩吓先！

好

好驚啲馬吸tg呀